如果你買一個新的絞車，訂購一個已經有合成繩的模型。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 Gateway也在生產兩款安卓平板電腦，一款是8英寸的GWAT8-1，目前還沒有上市，另一款是10英寸的，在沃爾瑪售價67美元。 我們找到了沃爾瑪新的Gateway筆記本電腦的製造商，這是壞消息Jim Salter, 2020年9月16日，Ars Technica 
 美國國家航空航天局的煙霧模型描繪了未來5天西北太平洋地區的糟糕景象。 2020年9月15日，一場幾乎前所未有的熱帶風暴正在大西洋醞釀 
 作為回應，它調整了自己的模型，以更好地應對範式的轉變。 對沖基金之王Ray Dalio的損失繼續增加，2020年9月15日，Bernhard Warner 
 黃說，英偉達重視Arm的獨立性和商業模式。 為什麼英偉達收購Arm令英國科技行業擔憂 
 一些同性戀應用，比如更新的Mister，並沒有採用社區/部落模式。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 如果以色列的模範禁令是針對飲食失調，拉文說她會全心全意地支持它。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 比如畫紋身，縫耳套，或者用舊薯片袋做飛機模型? 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 陪護網站“牛仔天使”兜售輪廓分明、身材火辣的男人和他們性感的模特長相，吸引願意付錢的女性。 有事業頭腦的女人轉向男妓尋求無附加條件的樂趣，或者(也許)性|Aurora Snow |015年1月3日|DAILY BEAST 
 他們喜歡把它們當作道具，或者用來裝飾黑臉的白人模特! 一個《Vogue》封面並不能解決時尚界的種族大問題 
 她也被認為是“賢惠女子”的原型或模型。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 她是布里斯特的模特——那天在納瓦里諾暴露出來的那個小布里斯特。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 公爵最擅長農業; 他有一個模範莊園，裡面充滿了科學的改進。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 在屬於這個世紀的所有事件中，我們只需要處理最後兩個數字——皇后模特給出的日期是37歲。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 這是很有可能的，也可以解釋安德魯和其他一些阿瑪提人採用的高架模型。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯